5個月前後，地下既磚頭出現微妙變化

5個月前係用嚟玩拋波仔，5個月後係用嚟放嚟地下

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

好心就咪破壞公物啦，浪費晒D時間發掘

都唔知做乜鳩